903好可悲

是咁的由細聽到大，但大左好耐冇聽。咁今日打風就聽足成日。依家個聽到一個節目，起到講咩天王星，土星影響，又講一直以來啲魔法師巫師會用。唉，之前覺得啲人吹水點會有啲咁嘅節目。原來係真嘅
係唔係冇人到咁

太陽月亮嘅力能 月亮係魔法力能嘅來源

麻利？

係啊，點解仲可以比節目佢

之前都有連登仔開post數佢係903最廢DJ
的確佢講嘢無咩內容

終於唔洗聽佢啦依家

之前都有聽過下，今次見識到

冇do姐就見真章啦